蕭生：美國正布局全面反攻？？？？

信唔信好？

出事..

可唔可以燈少陣你老尾

係要衝出嚟燈
死人架嘛

我信.美國做野不嬲係陰陰濕濕
肯定同你計數

蕭生：蔡英文大勝沒有懸念！

唔通就咁算咩
講你都唔信啦
等睇戲吧啦

燈死左繼續燈

唉 屌你

post夠回覆未

燈燈燈 燈你老母臭閪咩 係咪覺得好好笑呀